不滿暴雪雙重標準只懲罰Blitzchung 美國大學隊退出比賽

日前在美國《爐石戰記》大學秋季冠軍聯賽中秀出「自由香港，抵制暴雪」標語的代表隊引起關注。官方今（11）日通知他們，不會有任何懲罰，且將安排下場比賽。對此，代表隊學生發文指出「暴雪根本是用雙重標準決定懲處」，更表示將抵制接下來的賽程。

美利堅大學《爐石戰記》代表隊成員今日在Reddit上發文表示，對於他們在比賽直播中舉起挺港標語，主辦單位TeSPA今日告訴他們不會受到懲處，且將安排下一場比賽。代表隊成員痛批暴雪，為何在美國舉挺港標語就不用受罰，在香港的人就必須被嚴懲。

貼文劍指暴雪根本是「雙重標準」，在美國或英文轉播頻道上，官方不敢隨意壓制言論自由，但若選手或賽評是香港或台灣人，他們會讓這些人的生計陷入困難。這也證明了港籍選手「聰哥」Blitzchung是因為中國控制才遭嚴懲，因為他們的標語也富有政治意味，最後卻沒事。

這個消息證明了暴雪不想在西方觀眾面前實施「審查制度」，但好奇的是，若每個實況中都出現「自由香港」標語，官方是否還能繼續假裝沒事「還是說其實他們在轉播時，正接聽從騰訊打來的電話」。

代表隊成員認為，他們的抗爭根本比不上「聰哥」和全香港人，所以他們建議大家抵制暴雪，因為「聰哥」只是支持人權，卻變成暴雪的標靶。雖然在比賽中舉挺港標語的畫面被導播切掉，但也沒有引來任何懲處，因為「暴雪沒辦法永遠關閉攝影機，尤其是暴雪嘉年華時」。

消息曝光後，引來許多支持者關注，紛紛表示「我非常熱愛《爐石》，但我現在完全不想登入遊戲」、「暴雪現在已禁止4種身分驗證方法，阻止玩家刪除帳戶」、「他們該如何展現Every voice matter的核心價值」、「學校應該為你們感到驕傲」。

好波，玩到兩面不是人

推

職業道德respect

得罪曬兩邊啦垃圾暴雪

push

共雪

真係要多謝呢班學生
Thank you for standing with Hong Kong 🇭🇰

Push

撚鳩共雪

push!

「整合」陳彥霖事件火化事死因庭

高招

push!!!

American

推呀

USA!

突發！香城online現已公開發售！

ban埋佢咪無事囉

繼續繼續！多謝支持！

撚到共雪仆街

型到

Respect!

果然係玩開卡game
玩到blizzard兩面不是人

多謝外國手足 多謝你地支持的地

自由同平等，共雪一次過犯兩個西方眼中嘅大錯

ban 埋又會俾人打壓言論自由
暴雪點都輸

push ah

Thx

其實間公司真係好撚on9

多謝你地

感謝

識玩

暴雪點都死

Ban埋佢再專心奶大陸

希望全球杯葛，等返只有支那人玩就算啦

respect

國際線幫手推呀

又想奶共又唔想得罪西方自由社會
跟本自相矛盾 繼續奶極權霸權 助紂為虐啦屌你老母暴雪

作為一直打緊國際文宣戰嘅一份子特別感動
星星之火 真係燎到原
多謝前後左右所有手足繼續努力堅持住

真心支持聰哥同埋一班同路人

guts

Thank you American student

thx

respect

好波

好型

Respect

同暴雪博弈

公關災難

Pish
想食兩家茶飯 最後得罪兩邊

有無佢地Social media account
想like

every voice matters. 人唔吠狗都笑

[遊行新方式]會師

Respect 美國選手

大學隊

所以幾時都話學生先係社會上最有良知嗰批人

Thank you so much for supporting hk..

共雪呢鋪點撚樣都死

好撚醒

Btw邊個直譯自由香港咁柒 係都解放香港啦

估唔到美國佬係呢件事上jer得咁勁

想講而家reddit d人已經講緊係萬聖節cos hk protesters/ blizzcon cos winnie the pooh

一定好精彩

美國嘅巴打

not anymore

撞

pish

美國朋友

罰唔罰都入你

thanks

如果佢地寫Liberate就可以咁解

屌 好有骨氣

高手 遊戲玩家 Player

骨氣

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

connect美國人

因為打中左美國核心價值

Respect!!

同香港一樣
明明應該存在既自由被打壓

共雪dllm

721
811
831

暴雪收皮了

這個消息證明了暴雪不想在西方觀眾面前實施「審查制度」，但好奇的是，若每個實況中都出現「自由香港」標語，官方是否還能繼續假裝沒事「還是說其實他們在轉播時，正接聽從騰訊打來的電話」。

多謝你地咁心水清

thank you bro

即刻入去upvote左

Thank you for standing with Hong Kong!

有冇佢地Twitter?
文宣組要多謝佢地同擴大戰果

呢招勁喎ban又死唔ban又死

抵撚死暴雪

支那就係燃燒軍團
聯盟部落應該齊心

所以我幾時都話美國人最識撚人
撚狗咁撚

有料 推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

外國人真係好有品....

冇左外國個名 變左真支那貨 就冇支那人要架啦

抵死共雪

在暴雪中等犠牲

Thanks for supporting us

推 有無佢地twitter可以retweet下多謝下？

Great people great mind

多謝你哋為香港人發聲
stand with Hong Kong!

有義氣

睇下你要錢定要國家啦 共雪

哩下高

公字都贏

Bam就更加證明到暴雪奶共，打壓言論自由
一樣都死

p

thank you

入咗去個po到多謝未

支持電競選手

暴雪可恥

姐係見人講人話 見鬼講鬼話

多謝佢哋， 又有人肯為香港犧牲

外國人幫手真係要多謝佢地
唔係必然嫁

等我地班仆街仔成日笑電莖
我地真係仆街仔

好正義嘅美國人
西方價值

好似係American Univercity其中一個隊員

blizzard得番個殼好耐 比activision用個名黎水人課金

Thank you

持久戰開始見到成效，大家繼續努力：
0. 自由、民主、公義普世價值獲得認同
1. 民權法案加辣，準備衝刺
2. 國際戰線NBA,Blizzard connect更多人
3. 中共開始冷處理NBA（大家識做
4. 中大校長開始關心學生（大專戰線
5. 經濟？政府都想試下攬炒，跟！

注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

正

骨氣

BoycottBlizzard

「暴雪現在已禁止4種身分驗證方法，阻止玩家刪除帳戶」
難cut過有線

封又死,唔封又死,垃圾牆頭草

好似係American University其中一個隊員

兩嘢就玩死咗間公司

玩開卡驚
智商高撚到
點回應都輸
共雪再核爆

lm

唔畀剷除帳號 算唔算違反歐盟個人資料規定

Thank you so much

傻鳩暴雪
攬住你d大陸fans執粒啦

Thank you Sir

有骨氣，多謝佢地

君子

職業電脛

求多國參加

普世價值都夠膽ban
唔明暴雪啲人係點諗嘢

繼續煲大佢

睇下啲美國人
再睇香港既偽人...
真係好醜陋

好識玩

班英國佬廢撚到呀屌你老母,美國大學生做野英國人仲係乜鳩都冇撚做過,起碼國會都傾下呀

電競係正式運動競技精神，體育精神，respect

呢個學生好有原則

如果禁左佢地除時係美國打官司, 禁又死唔禁又死
識玩

好多謝呢班人

暴雪現在已禁止4種身分驗證方法，阻止玩家刪除帳戶

同支那唔比達賴轉世有乜分別

支那豬的臭味總是一樣

英國而家係成個國家都廢。侵之前都有警告英國，但英國仲想用華為5G.英國一直以黎最出名就係情報工作同國際外交。但居然想將成個國家既5G交比華為呢間中國公司。同將全國資訊交比北京冇分別，仲有近年外交都食埋屎。不如改叫日落帝國啦。

日落左好耐

核心價值不容侵犯

很感謝外國朋友對香港爭取民主自由既支持

We connected

美國法律保障美國人，如果暴雪禁埋佢，分分鐘要賠幾百萬美金

可唔可以好似 Reddit 咁比我哋 揀用app 睇Twitter ？

人哋美國佬真係好有guts...

而家係比國際商家做決擇既時候，一係要西方文明世界市場，一係要中國市場。
好似nike,成日用人權議題做口號，但中國唔高興就將火箭商品下架。正仆街。

連登仔最憎既兩種人都大和解
籃球同電競
個蝴蝶效應好勁

美國人

勁！

高

好撚勁

食屎喇支那雪

選擇跪人民幣就放棄了在自由世界站着賺錢的權利

有骨氣

Censorship + racist

屌禁錯負評
只要西方社會美國人英國人加拿大人德國人澳洲人都有多少少原則中共就無你乎

唔俾人del game呢下都好仆街下

電競救港

燒！！去到奶共公司都仆街

good ball

D

美國咋
歐州都係含撚

推比國際睇 佢地係做緊正確既事

so much respect for them

呢鋪真係公我贏字你輸
暴雪罰既話就被屌政治審查
唔罰既話就雙重標準

pishhhhhh

其實點解要阻止玩家del ac

好似話少左玩家既數目，會對佢地形象/生意有影響

Thanks!!

萬分期待BLIZCON 會變成咩場面。呵呵呵。

Stand With HongKong

多謝

執柒左佢啦奶共狗

快D去tweet 下人地
@Xcelsior_hs
[Add your message]
@PlayHearthstone
#StandwithHongKong #BoycottBlizzard #FreeHongKong

對比美國選手，阿不懂政治最近過成點？

Respect!
明明唔係炒佢哋, 但都咁樣支持, 中國人二千年都理解唔到

呢招叫 停佢賽又死 唔停佢賽又死

Thank you so much!

Sir this way